有咩慘得過

佢有問題佢自己都知 但係就係唔肯為你改
你唔係唔愛佢 你甚至想同佢結婚行落去
但係佢個份自我中心嘅性格令到你越來越對佢卻步

每一次嘈交就會做啲好傷你嘅嘢講啲好傷你嘅說話
你叫佢唔好咁講 點嘈都唔應該咁講咁做
佢就會話係你迫到佢咁 係你唔岩
一個男人 做完講完咁樣 真係岩咩？

口邊不停掛住其實有無我都無所謂 其實自己一個更開心
每次嘈交都係我不停去哄 哄完又唔受 我都覺得頹

雖然話條路係我自己簡 仆街唔好喊

但係我都係忍唔到

1

2

fly lor

既然你話佢唔肯改 拖得耐對大家都冇好處 快啲分手唔好浪費時間啦

你差個人叫你分手

分手啦，你值得擁有更好的。

終於有人應下我

分過啦 每次佢話分手我都出曬方法去留
係我無用

以為自己開咗po